點解仙跡岩會沒落？

曾經好多分店
愈開愈少

早幾日先食完
啲嘢食普通唔吸引又貴

舊時冇乜台灣嘢食？

座位咁少點有得做

以前旅行未咁普遍 劣食都呃得下人
而家個個去台灣都識搵好嘢食 知道點先為之正宗台灣味道

仲有咩

佐敦嗰間 入到去完全冇人包咗場咁

而家台灣野一街都係，以前米粉都2，30

萬能答案：不思進取

一街都台灣嘢
質素一般又唔係特別平
咁就自然收皮㗎啦

呢間野仲係香港呀，邊度仲有

西環西寶城

原來仲有係咪有咗起碼廿年？應該係第一批台灣嘢？

港島區，我沙田都冇見過好奈啦

耐

綠野仙踪先高汁，勁多野揀

天水圍 新北江 會所

係 90後細細個果陣應該係全盛期

莫卡點子

成日食

隨便

其他台灣野同樣質素一般又唔平。佢地反而又唔死

以前食肆俾煲煙嗰陣
好多人喺入面吹水煲煙
自從食肆禁煙之後就開始沒落了

綠野仙蹤都係

都要睇埋地段、marketing、有無gimmick/新嘢嘅

前排食過一次，炸得好差、好難食

間間老細唔同
有D鋪仲要係藍

原來間嘢係外國有分店

又係連鎖呀

仙跡岩 加盟店既品質管理做得唔好
有D 分店 連最基本既 奶油吐司都做唔到，變左港式厚多
自然被市場淘汰

求其幾款糖水撈埋一齊

走得太前

得返佐敦間釋年老店

新北江竟然有

中學成日食

係咪台式飲品外賣越黎越多？

幾年前香港仔開左間同名
但同中學個陣食銅鑼灣個間無得比
menu都好貴 野飲都得個甜字

上年執左

佐敦好似仲有 但我都幾年前食了
D 野真係好普通
D 珍珠奶茶又唔好飲 怪怪地咁 唔識形容

早幾日佐敦食完，馬華對面馬路上樓。

味道無乜嘢呀，同細個食一樣味

價錢正常啦，我覺得算平添。

想食正宗台灣口味可以去程班長，仙跡擺明係港式台灣野

以前經過次次都覺得好臭

中學成日食大個有時都會食下懷念下

台飲大家都係溝化學野
但仙跡岩係特別溝唔衡。

好記得以前新都會個間開喺三樓 個位神神秘秘咁 細個貪得意會特登入去食 唔經唔覺新都會都變左好多

講起就掛住佢啲麵線

開頭冇咁多台灣野咪覺得好食
之後大把台灣餐廳開咗咪有對比囉
又貴又唔好食

貴 唔好食

以前仙跡岩既珍珠奶茶好正
個奶茶底唔似而家果啲得個甜字既奶水咁無茶味

以前去 貪佢有得坐鞦韆啫
而家都拆晒冇得坐 童年回憶冇晒仲去做乜？

透明好似粉絲果個麵叫咩 好想食返

火鍋店？

貴
之後俾平價外賣珍珠奶茶鋪打殘

食店執 一律食家問題
唔識欣賞

佢唔跟風開間外賣店
已注定死亡

記得十幾年前近上石排灣嗰度有間好大嘅綠野，好好食

之前得佢有台式飲品,依家周街都係

當年幼稚園係杏花邨食過第一次
當年應該係唯一一間大型台灣餐廳？
記得第一次飲佢個個荔枝玉露覺得好撚好飲

冬粉

好似叫京麵

有一排個個星期日都去打邊爐 杯珍珠奶茶又大杯 用積分換個d杯我屋企應該仲有好多

仲有仙踪林

記憶中我第一次飲珍珠奶茶就係呢間

好食嘅話唔正宗又有乜所謂
最後咪變成港式台灣料理
問題係佢唔得 最後咪冇人幫襯

許留山都係

多士呀話 吐司~

我講嗰間係以前嘅，乜都有得食

做飲食嘅縮命，通常由廚房佬開創，見好就狂開分店，但又缺乏現代管理知識，甚至缺乏任何知識，好難唔沒落

細個幾鐘意去食

仲有間叫仙踪林

個陣d 平價10幾蚊就有大杯珍珠奶茶
佢最細size既珍珠奶茶都20蚊
點鬥
但佢d茶底係真係正既

利申 前員工

仙跡岩同仙踪林廿幾年前第一批嚟香港做珍珠奶茶
當年賣廿幾蚊等如而家五十幾咁上下
都好多人捨得畀錢每日買杯飲
因為真係好撚好飲
有部搖機專用嚟搖奶茶
好飲過而家嗰啲好多
但係後期熱潮過晒又唔減價
就俾後嚟興起嘅嘅嘢迫死咗
唔使十年就衰到仲難飲過出面十零蚊嗰啲
之後就慢慢收皮

生積癌

以前有得掛羊頭賣狗肉
而家有手有腳都去到台灣旅行 仲邊呃到人
中東南美菜都可以呃下人既

難食唔會令一間餐廳執 但餐廳執笠一定關難食事

芒椰奶西

因為預見國安法

仙踪林同仙跡岩兩個都不思進取？

真我以前小學嗰陣珍珠奶茶個啲台灣嘢真係仙跡岩霸哂咁濟
好有回憶

利申：90後

估唔到咁多人記得

根本就唔憂做，遲一遲開門，早一早閂門，有啲鋪星期六，日唔開添。
極度懷疑係洗黑錢。

台灣嘢梗係跟台灣叫法
唔好矯枉過正先得架

珍珠奶茶始祖

下 2000年已經係到 原來仲未執...

細個成日食葵芳嗰間

就嚟變 "仙跡"

依家D茶飲店開到周圍都係
狗屎垃圾都可以排哂長龍

RBT 同許留山呢兩間野俾D老屎忽心態玩死
唔識包裝, D 店面老老土土咁

許留山呢兩年先識重新包裝已經太遲

吓仲未執晒㗎咩

仲有

以前新城市係咪有呢間？同埋我記得好似有間又係台灣嘢 店名兩隻字

跟住搬左去後巷

要正宗去食春水堂啦
一人百零蚊真係好食
仙跡岩平少少但性價比差太遠

同味千拉麵
元綠死法一樣

以前勁鍾意食佢個台式魷魚棒定食唔知有冇人有印象，又平又包湯包野飲好飽
反而咩最早嘅珍珠奶茶冇印象我淨係記得佢啲晚飯

因為冇炸蘿蔔糕

走得太廢炸

新竹米粉？

利申做過一年

太子聯合仲布間唔知仙xx ,知道係藍，唔會幫襯

佢奶茶嘅特色好似係用機搖出黎

人地用台灣叫法呀，懶醒

有咩問題

有戶外位
行過都會飲返杯胚芽珍珠

高汁就唔會執鳩哂啦

味千仲有喎

同全盛期差好遠啦
個brand愈做愈cheap

捱到咁耐其實算勁
同埋連鎖拉麵，全香港好似得佢一間
利申：廿年冇食過

以前放學同班同學叫一杯野飲坐半日

事隔2x 年仲食

新蒲崗廣場

好似呢個係老闆娘，原來易牙妙手都係佢開，果時好鍾意食魚丸貢丸乾撈麵，A菜，皮蛋豆腐，而家一街都係台灣野，唔駛幫襯佢。

間唔中去食佐敦果間
港式都唔差呀幾岩口味
野飲又大杯
正宗台灣野成日覺得食緊味粉同糖精

賣得太平
香港賣得貴先有得做

葵涌工廠區好似仲有

連鎖式又唔特別好食，周街都珍珠奶茶，班女買唔同牌子打下卡好過啦，茶木未分顏色之前咪又俾連登踩到喊，同一個level黎問返連登仔，邊有人會答你去食

都係

京麵

因為福建幫茶木取代

垃圾

14年前我係做仙跡岩員工
果陣係太子做 以前旺角開成5-6間分店
最平20蚊一杯珍珠奶茶 坐成日都得
以前朗豪坊店好似變左做運動鋪

佢係咪最早推珍珠奶茶

入面D伙頭, 會將冰左既一堆雞翼掉地掉散佢。跟手洗都唔洗, 係地上執起去煮/炸。(當年入左去做左6日, 見得太多....拜拜)

而家咁多間店都係同一個老闆黎

14年前 20蚊一杯珍珠奶茶

係 以前細珍珠奶茶 20蚊
最記得有杯野叫隨便

俾冒牌的<仙踪林>攬炒?

次次有人叫隨便都係沖藍色個杯俾佢算因為好似係呢杯最好飲
但唔記得叫咩名, 藍色天堂鳥？

藍色天常鳥